大家好我係陳到，筆名黄敬業，係青蒜派始祖

大家好我係陳到，筆名黄敬業，係青蒜派始祖

一路走來，始終如一，
網上打飛機，批鬥清算同做自己嘢都係我既強項

雖然黄洋達唔識我呢個三國人物
但我都曾經比佢鬧到眼濕濕，
諗住打天才波做晨早節目都唔得，好慘

[url]
[/url]

好在鄭錦滿先生得閒有inbox下我，
而且都知道我係9流三國人物，即刻開心番！

上年9月我講過決定發奮搵錢
但我接freelance就唔中意收人太貴，
而且我有偉大既目標,
所以請大家課金畀我，多謝支持
課金link:

有人問,低技術既工點解唔做，因為我有偉大既使命！
要傳道，要清算要攪區報，要改變世界！！
我仲因為咁同腦細頂撞左兩句。。。

係度講講小弟攪既 [筲箕灣內容農場區報] 喇，
都攪得幾成功咖^^ 唔信你睇下，
我個個post都係share人哋既料就ok, 間單直接。

好可惜最近課金有倒退既情況
實在唔足以去維持我偉大既生活目標，
所以我決定走進社區，成為社區主任
去關心下d公公婆婆

"阿伯，個廁所臭唔臭呀？"(設計對白)

收左工之後，我仲會化身成「關愛座獵人」
公公婆婆地鐵企多d, 身體都好d嘛！
我攪左個page, 希望多d人參與喇

我係內向既3x歲小毒男。
唔好攻擊我嗚嗚，我有情緒病同人格分裂咖！
記得課金支持，非誠must屌，謝謝！

課金link:

路芙

好詳細

其實係史實《三國志》, 陳到仲勁過趙雲
點會係九流？

趙雲係佢條靚:

呢班友係名符其實既中二病發作:

紙筲箕都係佢版主?

做乜咁高估佢地嘅歷史知識？国師都自比孔明，呢班雜魚是旦搵個蜀國人做網名好閒je。
揀個雀巢鳩佔嘅政權來代表自己真係好適合青城派

真係好想有人玩下佢

正是

睇開三國演義上腦，想做城邦演義

依d大哥未學行先學走，成日幻想一從政4、5萬人工，又眼紅人地份糧，話人地份工低賤，靠你做議員為香港人服務？

又係關愛座打卡，又關心廢老，笑撚死我

忍唔住係車笑出聲

關愛座獵人你為左幾萬蚊,搞到要同班廢老扮friend,

連蘋果約你訪問都唔敢接受

佢個頭真係成粒青蒜咁

''因爲大眾白痴黎架嘛，佢地以為我真係關心廢老呀嘛''

佢會唔會玩9D阿8

仲要帶哂頭盔淆晒底
網上批鬥佢就叻

清算始祖蝗莖孽

陳到係九流武將
佢老母就鳩流呀

大家點睇陳到上年清算d100,但今年25/1上d100,係咪雙重標準？

即 unlike

unlike之前post關愛座獵人d圖上去喇

佢落區幫老人量血壓果時個心諗緊乜

狩獵關愛座為咩？

推

好變態，架地鐵得廢老咩

白痴港豬廢老，比我選到第一時間清算你地

陳到起碼有二線水平
唔好以為演義冇出就係9流將la

陳到唔係要清算蘋果日報咩？熱普城大敵喎、雷動喎、戴妖喎

做咩又上蘋果又盛？

正式就係「臭四當街霸」

邊個區有咁低密度啊，得2個居民，議員助理仲多過居民，真係辛苦你地。

其實點解你哋要咁大吉利是咒自己個老豆呢？

fb見到,好痴線

好撚勇武呀

張文遠來留名

識唔識三國架陳到都叫九流

劉備在豫州時便已在部隊中跟隨效力，統領劉備的親衛部隊「白眊」（又稱「白毦」、「白耳兵」）。

劉備死後，陳到於建興初年擔任永安都督[1]、征西將軍，封亭侯[2]，協助李嚴鎮守白帝城。諸葛亮曾在給諸葛瑾的信中表示：「到所督，則先帝帳下白毦，西方上兵也。」[3]

佢係劉備近衛軍阿頭
打少D無雙啦柒頭

陳到無乜記載, 係咪因為同諸葛亮不和
好似係敵對派系

與趙雲齊名

《三國志·蜀書·鄧張宗楊傳第十五》 「征南（趙雲）厚重，征西（陳到）忠克，統時選士，猛將之烈」。

三國武將陳x家住筲箕灣，小學讀筲箕灣官x小學。

SEGA 三國志大戰入面 陳到能力 8武8智，好撚勁

永安係防吳第一線，俾個永安督佢做同交個背後俾佢睇冇分別，唔係有能力獨當一面嘅親信都冇可能做到呢個位。
成班垃圾俾人起底之後發現原來個撚個都甩皮甩骨咁樣，想做雜碌嘅咪改啲咩鄧茂張闓士仁楊松劉勳嚴輿張英卞喜淳于導波才之類嘅名，然後叫国師自詡張角，咪fit晒啲角色咯

咁少人都出post

第一次見到自己識既人被人放上連登

真是好柒

加油

講兩句啦

又係D智力低下既正柒碌

有冇料爆先

熱狗無人用 要推呢啲咁嘅柒頭去選區議員

全部都係戇鳩人士

陳到垃撚圾 備料扮四條

根本就係人間垃圾, 社會底層廢人:

睇完前文後理
我估佢人工應該 13-15K到
課金睇個款有時有3-4K

我估冇咁多啦, 如果唔係點會葡萄萬九蚊既超市收銀

有好多人直接拿課金上去美羅, 但唔指明課比邊個
咁黃洋達見邊個聽話, 就會比多D佢
唔少野, 個個月都有數萬

法國佬之前咪講過囉

自己搵13-15k咪葡萄呀嬸都有19k囉
課金就一定唔穩定既喇

佢自己本身就冇一個穩定收入，依樣做下果樣做下
依家出黎落區好明顯係想搵份長工 有穩定入息之餘，喺熱狗入面既地位都可以提升

咁最快都19年先選 (如中途無出缺補選既話)
佢都仲要乞食乞多2年

黃洋達：我唔識三國人物
然後陳到係熱血公民社區主任

有人課金比佢地咪得，
捱多2年就可以最少舒服4年

仲課金嗰班真係智障黎

黃洋達依d不學無術，會唔會當陳到係真名呀

有冇人課金比依條友我地根本唔知，
甚至黃洋達抽狗仔隊條數出黎貼都有可能架

所以真係要一蚊不課熱狗青山
而唔係課比邊個, 唔比邊個, 係全部都唔課

我幫佢講埋都得，熱血時報同熱血公民已經冇關係，所有熱血公民既野都唔關佢事

乜撚都唔關佢事，但所有抗爭都係佢地帶頭

黃洋達你真係無撚敵

老豆搵到錢 比埋錢佢結婚 買埋樓比佢囉 由細到大兩兄弟都古古怪怪

廿四孝老豆

佢唔似結左婚?

唔怪得啦

仔都有啦攞架BB車碌老人家隻腳，on9到

結左啦 仔都幾歲大

咁仲R課金,真係唔死都冇用

兩個人既居民大會

同廢人無分別，又係覺得自己好鳩醒既弱智人士。

能夠做到1對1嘅居民服務，唯有熱血公民。

公廁服務

睇佢寫既野完全唔似做左人老豆

睇咗佢做節目俾鳩達屌果條片，柒成咁仲想入議會？

link?

第日個仔大過左返學,

D同學仔開住手機睇片問佢個仔 : 依個係咪你老豆呀? 俾人屌到成隻死狗咁

deb 都叫正正常常
點解成日痴埋呢條柒頭度

所以話，光譜唔同喺地區層面都係小事，
最大嘅問題係講一套，做一套

信唔信熱狗會鋪天蓋地咁屈仇思達通匪？

熱狗眼中,除左佢地自己,全世界都係匪

正常人都唔會同精神病人 (狗) 計較

你睇下高登已經有

鄭松泰對蔣麗芸個嬰兒基金議案投讚成票

全跟港共立場啦

MPF外又要香港人供多樣

咁佢係咪通匪?

鄭松泰對蔣麗芸個嬰兒基金議案投讚成票

之前CAP晒圖

邊個通匪?

助攻

共匪都睇唔過眼咁反骨

共匪係出賣香港, 但佢地都唔可以出賣大佬

嗱嗱嗱，共匪唔出賣大佬係怕死啫，
今次只係借力打力，唔好美化佢哋討厭反骨。

又開始亂SPIN

都話架啦，天溢又中

好快就會話民建聯比錢神駒
spin去太陽系之外

佢地只係想屈仇思達係同建制派一伙
連依D土共都恥笑你熱血公民, 我就覺得更加冇撚晒面囉

我就知佢住邊呢
佢仲企圖控制曬筲箕灣所有不論大細既組織
終極目標一定係利用呢d組織幫熱狗宣傳
不過最後唔係好成功
之前連係紙筲箕內部佢都冇乜點say（而加唔知）

佢眼中其實都係得錢
佢自己講過如果自己出黎選亞公岩肯定會贏

我又响隔離食熱狗

我想知筲箕灣有咩組織

咪撚幫舊登賺click

呢種人有一個共通點
網上世界就好囂張好惡
扮晒智者咁，咩都睇穿晒，信我得救
仇視左膠老人家，踩到佢地係地底泥

但現實世界上
就係一個完全冇自信的人
俾鳩達鬧到隻狗咁，都唔敢哼一聲
講嘢口窒窒，毫無大將之風
而家做社區主任，對住老人就阿腴奉承
我睇死佢當面見到左膠，都唔會夠膽屌人
根本係一個loser

係佢住處棟大廈見過佢，認得唔係因為佢靚仔，係因為佢好撚肥，由入lift到行出大廈門口佢都掛住睇facebook，隻手仲擺到好高目中無人咁款 ，撞到人又唔撚知，屌你老母KY Wong

一直都係鍵盤戰士

選到依d人做區議員咁就仆街喇

記唔記得Miss Leung?

梁老師仲好勤力咁關注緊筲箕灣社區，上次都係輸少少

貼下之前D POST先

佢真係當正自己係新世界嘅神

熱狗真係冇個正常人

只係搵個名堂呃錢啫

睇黎選到區議員對佢黎講好重要

諗諗計, 睇下點樣做死, 打殘佢呢D仆街

唔寫到咁，點氹啲傻仔課金？

新宗教改革有冇一個儀式係用BB車碌人對腳

佢係宗教革命家？咁耶教不如滅亡算，真係好中二病

係公廁門口向兩個阿伯宣傳改革

兩個阿伯玩玩下康樂棋俾個關愛座獵人捉去廁所門口聽佢講經真係慘

真係好痴線佬, 係咪On 9

以為只有佢可以改變到個耶教, 成個世界

佢覺得自己係救世主又要人課金

根本講來講去都係社會失敗者, 冇能力搵份正常既工作, 要人比錢佢救世, 有病睇醫生啦

善樂堂個林牧師一早叫佢去佢教堂邊返工邊讀返個『正統』神學學位(指中大)，條友死唔聽，係要打飛機打上腦，自己出嚟開壇，靠佢就死撚得

不過咁，中大同善樂堂無黃敬業依種關愛座獵人天才，可能係上帝眷顧嚟

即係佢而家獨立開咗間教會？

咁佢依家個所謂神學學位, 又係邊度讀?

slowchurch，
btw寫到自己樣樣得，直播鳩叫話自己音樂人，真係笑死人

由中國豬閪人社狗賈雨村出嚟笑鳩熱狗真係特別有說服力

好垃圾

香港D 廢鳩神學院，拎去見工得萬三蚊果D

開間教會, 佢有$比租咩? 又係靠奉獻!?

hotdog 分部嚟

耶教搭雞棚昆錢
D人一般都唔撚理乜野神唔神學院, 同邊一間架喎
搭得似層層, 呃到人就得啦

筲箕灣D租好平啫,
門口裝修到個雞棚靚靚, 自然呃到雞仔入去啦

唔少教會要同外國總會滙報，唔可以鳩流得咁過份
同埋教會係中產俱樂部，唔讀返幾年書點撚化班教友，比人撚返轉頭就唔好
所以教會傳道個個起碼讀返三年神學，雖然好多宗派既神學院學生都係鳩流，但D 教授好多係出名大學拎博士或者教過書

所以黃敬業咪只可以撚化熱狗

佢本身有份長工 教會入面 俾人炒左

仔都幾歲大喇

佢份份工都做唔長嫁啦

係咪怪錯左佢

中二病上腦係咁

樓下個豬隊友
竟然用屌人老母做例子

btw，呢個post cap既圖都係fact，咪比大家各自幻想下，不過話佢當初唔係想sale自己仇老搏上位我就唔信

叫佢cap 埋依張啦

我有睇過段片，佢真係聲稱係想要人反思，呢點仲勉強講得通。
不過又叫人廢老，又碌人隻腳，我就諗唔到有乜可以反思。

所以佢跟本就係扮哂0野
諗住口講要人反思就可以大條道理玩0野
但因為佢心中都係覺得老人家廢
最後都係露出馬腳

如果唔係要參選，

條撚樣一定唔會spin同扮冇講過

社會氣氛的確好容易令年齡或政治立場嘅人互相仇視，
其實認衰仔，話覺今是而昨非仲可以搏下同情，
但佢哋就選擇用一個大話蓋住另一個大話。

社會氣氛的確好容易令唔同年齡層或政治立場嘅人互相仇視，
其實認衰仔，話覺今是而昨非仲可以搏下同情，
但佢哋就選擇用一個大話蓋住另一個大話。

咁話人廢老呢

熱狗由清算開始到依家比人反擊，就係因為大話冚大話

侮辱左陳到

之前CAP落:

同埋佢年宵開過間0野
做過一塊咁既0野比人影相打卡

你搞人就得 人哋搞返你又唔得
你玩曬啦

你搞人個EX

人地咪搞返你屋企人囉

好撚簡單既道理啦

我一早都話左, 對付爛仔既方法, 係比佢更加爛仔
咁佢就唔會敢搞你

垃圾縮到

完全同意

唔明樓上點解有人叫人唔好反咬熱狗

個仔有咁既老豆真係前世不修

中產家庭長大既人, 通常會傾向道德高地策略
係佢地既成長過程, 接觸既人正常人, 斯文人, 有教養既人
所以佢地無對付爛仔既經驗

可惜, 青山熱血全部都係爛仔黎

高地策略, 係對有羞恥心既人先有用

爛仔係無賴黎, 佢地無羞恥心

高地策略對佢地係無用的

對付爛仔, 係用十倍奉還

啱，你唔出聲，班爛仔會覺得你怕咗佢，繼續放肆。

啱，睇返今次熱狗搞教主的經過就知，之前教主的下風到現在熱血死狗咁，你同佢地講仁義根本係廢話。

佢地班人就係甘，輸打贏要，俾大圍攻就個個潛水做自己野

熱狗就是賤，要繼續打，唔可以放過佢地